胡錫進：「美國的騷亂」明顯由香港示威者策劃

美國明尼蘇達州黑人男子弗洛伊德，懷疑被白人警員暴力執法致死，引發全美最少30個城市持續爆發示威騷亂。內地環球時報總編輯胡錫進在社交網站帖文指，高度懷疑香港的示威者，已經滲透到美國，在騷亂中攻擊警署、破壞商店、公共設施、堵路等，指這些行為在香港的示威中常見，美國的騷亂明顯是香港示威者策劃。

twitter
又屈

係 咁點？

香港人有咁撚勁 光復左啦

hahahhahahaha
係呀
佢知唔知Thanos侵略地球 都係香港示威者同佢傾掂左數

I can't breathe

佢唔衝出黎7尤自可

一衝出黎
同講係中共做有乜分別

笑到can’t breathe

即係認證中共有份？

笑左

香港是中國一部分
香港策劃美國示威
中國搞亂美國

胡錫進係現代義和拳

咁香港示威者都幾犀利

收左香港人錢

傻狗

封咗關仲咁易去到美國想像力豐富

咁快啲建議美國國會立顛覆國家政權罪啦
睇吓佩洛西點回應你

美國策劃香港示威
香港又策劃美國示威

同支那人話武漢肺炎係源自美國有異曲同工之妙

香港國力世一

咁啫係壓死人個警察係中共既人啦

香港示威係由美國佬搞
美國示威係由香港人搞

又話金主嘅
到底邊個負責啊

在騷亂中攻擊警署、破壞商店、公共設施、堵路等，指這些行為在香港的六七暴動中常見，美國的騷亂明顯是中共策劃。

美國係有叛國罪wor

[反國安法]"反詩"兩首

認真
呢篇文比起佢正常水平再低左幾個層次

我地想美國政府幫又點會無端端搞鳩佢

痴撚左線精神失常呀條友

on9
而家美國係我地救命恩人
香港有咩可能搞佢
係作大話都作得好啲啦
你支那先最有嫌疑

美國示威者收左香港人錢

美國人：港帝國主義亡我之心不死

佔中的錯

咁勁嘅話強國滅咗國啦，9up真係唔洗本

由得佢出醜，佢咁講只會得罪美國人 (明明絶大部份人係自發比人屈做被煽動，你話美國人嬲唔嬲?)

做咩咁關心美國, 你係咪外國勢力

香港示威=美國策劃
美國示威=香港策劃

工聯會？

一國一制之下
即係支那策劃美國騷亂
係時候同美國CIA講

香港示威者=中國人
咁即係中國人策劃美國騷亂

九世前就估到你想點啦
屌你老母性賴

以為美國人會好似終國人咁9up幾句就信？

繼續吹
我話係胡錫進個老母閪策動

一日最衰都係佔中

美國係我哋恩人

係，因為我愛国

拉

咪理胡錫進呢啲傻鳩啦

香港變咗國際傭兵中心

用呢張相洗佢板啦

乜我哋咁勁我哋自己都唔知嘅？

佢咁講，即係明顯係支那暗中攪鬼，嫁禍港人，分化美國人同情香港

係佢地眼中, 香港示威者=香港人=中國人
姐係由承認中國策劃

胡錫進反了反了

所以更加要制裁香港

中國是在香港帝國主義下守衛地球的最後堡壘

到左呢個時候就會分返開中國同香港

叫春螢比刁種玩cool頸

咪再轉載哩條友啲嘢啦
on9到咁你仲睬佢

自己辣着火頭

即係美國策劃返自己既示威
咁都好合情合理 關你共狗咩事
干預人地內政?

香港收美國錢示威
美國收香港錢示威
睇黎示威可以變做職業

中國人既思想就係唔信有人因為自己權利被損害
而去表達訴求 佢地腦入面窮到只係淨底錢

香港人=中國人
姐係美國暴動係由中國人策劃

高度懷疑胡石進有條針响美國。
明顯係勾結外國勢力，唔係點會知呢d內幕消息？！

共匪做㗎

香港=中國=中國背後策劃

收到風，有好多連登會員係CIA身份

希望佢地安全

阿胡錫進咁香港係屬於中國定係香港自己獨立計先？

香港示威者策劃美國暴亂
美國勢力暗中操控香港示威者
媽好我亂呀

胡生你係咪同陳云根一樣要食藥呀?

香港騷亂由美國策劃
美國騷亂由香港策劃

講真佢思維跳脫到藍屍都跟唔上

傻鳩tankie去大陸搵你地既社會主義烏托邦啦

呢個好笑
咪睇吓有冇人信

講出嚟自己唔笑

呢下屈得有水準，以創意同搞笑程度而言，絕對滿分

此地無銀

咁就要大力啲制裁香港啦，起碼唔俾港元換美元，餓死晒班黃屍曱甴

得喇 係人都知中共同美國antifa有關喇

美國人收香港佬錢遊行

係
其實收左我地香港人錢

拉攏唔到西方左派而家拉攏西方右派, 即係技窮呀

喺度放屁既人，話人邊個咁冇公德喺度放屁。

69

咁又點

香港暴動就係美國CIA策劃
美國暴動就香港廢青策劃

屌你老母香港示威就話外國勢力搞鬼
外國示威就話香港勢力策劃，想點撚樣呀！

唔明

之前話香港示威係美國策劃
依家美國示威係香港示威者策劃

即係美國策劃香港示威黎策劃自己國家既示威？

香港示威者攪得到美帝
亦都有能力攪到支那立立亂

你哋好小心D啦

香港既不威又話係美國學策劃，美國既又話係香港策劃??

大陸網軍周圍煽風點火我就見到大把啦
唔知係咪某國政府策劃啦

乜香港唔係中國嘅一部分咩

之前又話香港示威係外國勢力CIA策劃
依加「美國的騷亂」又由香港示威者策劃
即係CIA策劃美國的騷亂搞尻自己

咁嘅弱智做總編，唔怪得共匪一世都搞唔掂

義和團係加速主義

即係支那搞亂美國

你班友呢期日日唱美金 ，一定係拎
去美國出糧啦

全世界見香港咁好玩，大家都想一齊玩

去得美國就唔洗喺香港示威啦

twitter, 呢個明顯fake news兼擅動仇恨 喎
唔係唔處理下化

咁𠹌勁呀原來香港人

自古以來。香港係中國既一部分

係支那只要識做奴才就上到位架啦

新聞內銷變外銷

香港示威=外國勢力
美國示威=香港勢力

首先香港係咪支那領土先
係，支那策劃美國騷亂
唔係，香港獨立，胡叼盤港獨份子

則係中共煽動架啦？

一定要幫胡錫井吹大佢
係咁retwit

支那：香港示威美國搞鬼 美國示威香港搞鬼

共匪真係全部小學學歷

Philosophy Class 101.